20系 有executive lounge?

你想要嘅話Alphard GRMN都變到俾你

S class道理？
換個章貴成球

無 得royal lounge or first class

Royal lounge 香港有架咩

有 20/30 都有